發覺好多人揸車真係唔會睇鏡

根本除左望仔
揸車第二多就係望鏡

揸車最緊要係感覺
望唔望鏡冇咩所謂

發現好多揸車既人望女多過望鏡

仲有望盲點啊屌

仲有轉左/右唔撚識打燈

隨心cut線 隨意急剎
屌你老母成條路得你一個揸呀

gel咗頭果日先會望鏡

琴日坐架5.5噸支那呀叔司機送貨
仆你個街 小路轉右都唔撚睇右邊有冇車 睇一睇左邊就出
唔係我睇一睇右邊 就撞撚左 我連車牌都無

倒後鏡同側鏡耐唔耐望一眼就夠，最緊要望實前面
Cut線除左望鏡仲要擰頭望盲點，好多人考完個試就唔會望盲點，好易出事

只要揸得夠快 又洗乜用鏡

反而覺得好多人唔睇地線，特別女司機，
行行下入左人地條線

癲

最憎d撚樣渣到好似狂野時速咁左攝右攝 攝唔到就貼住人地車尾係咁推 好似欠左佢咁

我學車跟 楊明，洗乜望鏡？

有啲撚樣摺住鏡都行到車 唔知佢點做到

頂住人你就縮返入慢線啦
快線跟牌行

最多望路
第二多望鏡望盲點

有啲撚樣揸到無考過牌咁都行到車

撚樣出沒多撚到

好彩有睇後鏡，唔係屎忽都無埋